

1. Прототипне наслідування - це коли ми хочемо прочитати якусь властивість об'єкта а вона відсутня то JS
автоматично візьме його з протототипу man.__proto__ = human і якщо у обєкта відсутня властивисть 
вік наприклад а вона присутня в human то цявластивість буде автоматично підтягнута звідти
2. super використовується для виклику класу з якого наслідується клас
